拜託唔好再比機會d仆街混水摸魚（有圖）

知道香港人好有心同好有錢，但唔值得比班仆街呃
請大家如果真係要捐比義士，麻煩到現場交比佢地，再唔係就買裝備捐出去，佢地唔洗比錢買裝，自然會有錢買飯

已經唔係第一單，旺角有街站都比人冒認咗起碼2次，以家有d現金卷落咗係d仆街度啦

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

推出

推

5/8三罷